林奠唔洗鬼鬼鼠鼠周圍放風啦

有咩616企出黎講！